分析大家可以點應對818反對通知書

點解連民陣大遊行，港共政府都出反對通知書？

其實好簡單，原因有三：

1.中共就係想示威者有更多黑材料俾官媒去炒作、煽
動上邊班大陸憤青。俾中共之後大勢所趨咁拎正旗
號出解放軍。

2. 港共政府睇死勇武手足。政府同班狗都知道大家一定唔會淨係安於集會，會遍地開花，流水式示
威。咁就正中港共下懷，又可以分散勇武手足嘅力
量，好容易就逐個擊破。拉曬勇武嘅邊個出嚟 更
加未講班警察依家人手充足，同班武警互相補足。

3. 港共政府睇死和理非手足。依樣唔多講，大家都知出得反對通知書就係嚇和理非手足冇遊行得集
會，已經令好多和理非手足卻步。第二日報紙就話
少咗人支持示威者，我地吹大雞變出醜

大家有眼睇啦！中共就係驚革命之風吹到上去，各地都反佢一發不可收拾 所以大陸國家機器已經開始抹黑我地，話我地200萬人都係港獨，恐怖份子。

818個日到時一定有俾機場更多嘅 付國豪 有更多嘅鬼。抹黑我地，煽動我地情緒。
其實大家我地已經冇得再錯！錯一步就真係粉身碎骨

咁我哋點算呀有咩可以做
我有小小諗法：
1. 大家出得去嘅想贏嘅就要有共識

首先，要共識依次遊行嘅性質：
見好多post都話以武制暴要要靜一排先！等到外國做野，唔好俾外國覺得我哋太過份。所以818要終極和理非，好似公務員集會咁！如果真係咁做，真係要盡快決定好，share比連燈以外嘅聽俾更多人放心去！所以大家要好好地咁傾勇武手足同和理非要傾下～

其次，要有共識點處理捉到嘅鬼同共諜：
呢個交返畀大家諗，出邊好多post都有分享，唔好打人又或者醒目少少 同淨係綁住佢，又或者影晒證據 ！

2. 當日應對方法：坐爆原先遊行所有嘅地方
由維園到原先遊行終點，到時大家肯定好多人有咩可能唔坐出街班狗傻仔夠薑咪對班坐喺度大眾市民射tear gas 囉 加上我地時間過咗就走！最後中共政府想影嘅所謂暴力冇，相反世界各地見到嘅係我哋武力係可以能收能放

可能上邊諗得過於樂觀但都係想帶個諗法比大家 大家一齊諗下同分享下應對方法

Push

分析大家可以點應對818反對通知書

有冇得告警方違反基本法

冇la 人地已經係基本法

往東面倒灌

Yessss!!!!!!!

照出

係！

721 811

我知到時一定好多鬼 好多大陸鬼 但係大家真係要保持冷靜

721

真係要忍唔好有機會比佢扣帽子

唯有說服周圍的人
愈多人愈安全

唔建議個日做出衝擊/圍警總 照行去終點

係 一定要 大家勇武同和你飛都要有共識

叫多d外國人一齊參與得唔得

一定要依幾日傾好之後再出文宣

司法覆核?

不過攪得黎都..

試下申請跟返銀髮族丶社福界丶教師嗰啲之前批準咗嘅路線，睇下班狗批唔批

我確信我只會參加合法集會，如果人太多，我會從灣仔什至金鐘、中環行過去。

我哋顧好自己先 大家意見都好分歧

有無外國組織的觀察員可以黎

好擔心

啱呀真係冇咩時間啊

佢話集會咪集會，坐咪坐lor, 冇問題，重易數人數tim.
迫唔到入去係路迫住都冇計，警方自己諗掂佢。

始終警察就係想迫走D怕事既人

大家覺得我最後尾嗰個方法 坐爆成個遊行老線得唔得

其實有咁多人得開放維園係好危險，同埋今次一定好多人!

啱坐到出街 完咗走人拎晒彩

唔駛理佢個通知書
都唔係第一次唔批

有50 100萬人想去維園集會
自然就會迫到出外面

所以大家一定要我哋傾好先 俾個共識大家我哋唔衝擊

push

推
和理非到底翻一次

係！ 大家坐喺條街度

希望勇武巴絲可以入一入嚟傾下

到時人迫咗出街道，班狗係真係有可能痴線亂放tg，大家預備好基本裝備

保持冷靜 推我愛大家

推

好似六四晚會咁齋坐，要終極和理非

贊成，完全和理，勇武停一日，有手足衝動都停左佢，逼入去就會，逼唔到咪坐低囉

一定要忍 忍到 就有民意支撐整核彈

啱 勇武都可以和你飛

其實都唔係民意 大家做場公關show

波羅的海之路

Correct

大家推呀

已準備帶定櫈仔到時坐

咁當然大家都要有基本裝備啦

就乖乖坐一日比外國人睇

櫈仔可以帶定頭盔同口罩呀

啱

係唔可以有警民衝突，小小衝突可以演化到tg放題

西面下話

如果係終極和理非 駛乜理啲鬼？？
捉得鬼一定會失控
你估200萬人遊行冇鬼咩
所有人都平靜行 咁啲鬼都冇野做

坐爆64 30週年個人數佢

我知有大量鬼 所以要有共識 一打一沖就係鬼咁樣

如果有人衝 一家要捉走佢地

行完即刻入機場ok?

我唔知有冇禁制令，落到巴士先知有，咁唯有慢慢搵番巴士搭出去
平闈都唔多入機場，可能要搵好耐回頭車

香港政府進一步打壓人權 可恥
我地寧死不屈 有本事就血洗香港 殺幾百萬人

pushhhhh

啱 大家心態要調整 唔好疑神疑鬼 成日捉鬼

Why not both

坐喺地下

塞爆維園，二百萬人塞到夜晚11點先散

迫爆維園 坐晒喺遊行路線到

Correct!

gear可以帶
逼出行人路冇問題，逼出馬路就唔知啦，人數多成個cwb同天后馬路塞住左豆唔關我地事
提前有班和理非咪撚入商場掛住涼冷氣，嗰日可以順便呼籲0消費，同埋冷氣係你唔舒服先入啦

上訴又係佢既人

一有人話沖去邊度邊度 大家就知咩料啦

算啦
有10萬已經好滿足

721 85 811
818

首先一定要人多

其實，有冇可能廢除公安條例，如果可以廢除，冇暴動罪，冇非法集結，人人享有真遊行集會自由，唔會再被規限打壓

啱 大家帶定遮遮太陽

推！

塞爆機場快線同埋啲地鐵站都未嘗不可

同意勇武沉寂一日
顯示收放自如

咁唔係屈服 而係策略性以退為進

要諗埋如果有鬼主動挑釁警察有乜野對策
其他人叫囂挑釁都話可以忍

其實真係唔一定要遊行 我地只係要俾到NOISE 出面我地幾堅決
集會有咩唔好? 人多坐唔唒實延伸出去

就係大家驚 我哋要有共識先 之後做文宣 先會比到更多人出去

可以一試

所以咪就係要有共識！唔主動挑釁！唔沖

818

當日集會15分鐘
之後解散
只係咁啱大家都一齊去遮打道搭車所以一齊向中環離開

坐撚爆佢11:00收隊 下次遊行又可以繼續用勇武+和理非

今次同上次突發中聯辦唔同
今次係要極和理非，衝擊就一定唔得 圍都麻麻地

出夠100萬人，就算反對你3萬警力點捉得到咁多個人
個問題都係點叫到人出

818見

但係遊行就會增加衝突 同啲鬼可以做好多嘢

818和平不衝

我諗大家係驚左 我哋又冇衝擊 又冇圍 只係坐低集會

一定要忍
一定要出

到時大家坐定定

yes

去到齋坐，每條街都坐，直至坐爆晒所有馬路、行人路，由銅鑼灣坐到去金鐘

818唔帶gear係邊到嚟嘅共識？ 依家冇人都催淚彈放題啊

如果警方只比和平集會，我地良好市民務必跟隨。

每個市民坐係維園，盡量坐，坐滿後就等警方安排，佢有責任安排一二百萬人點樣在係維園架，你到時叫我起步遊行，我唔會做警方事前反對的遊行架，等警方安排地方比我地一二百萬人坐底羅。

坐到過天后、灣仔、中環，唔關我事架。

坐坐下就坐爆喇

818全部人同我出黎呀

太夜
再下星期會比較好

正想問，係咪應該帶定野po係馬路度方便自己坐

818不衝 不圍 不挑釁

8月18 再嚟200萬大遊行!
8月11 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

坐爆集會地點之後續繼企喺同一個位！
企到食晚飯先走！

衝你老母衝！果日只係迫爆！
唔會行原先遊行路妙！

決定咗帶櫈仔

推呀推呀

有無朋友可以幫手計吓，50、100、200萬人由維園開始，會坐到去邊度？

818不衝 不圍 不挑釁 坐爆香港 能收能放

大家跟我讀

四方八面行入維園，年輕人由灣仔金鐘炮台山入，小朋友銀髮族銅鑼灣入維園

文宣加油

如果有共識就要開始文宣！

照出，但全面和理非

帶凳仔對我黎講有啲重
我依家係考慮帶野餐布

最好大家可以一齊坐

總之就由維園開始坐，爆咗出去啲街都冇計，唔行唔衝

幫手推

大家818之後下次再出嚟玩過

先推816
再推818

次次都玩遊行，今次有機會睇吓二百萬人大集會有機盛大！

拎番張維園百萬人大集會航拍照先，吾係689又拎咗上次遊行果張相用架！

818一定要出
要多人到坐爆個場 多到坐埋出街
唔好比d鬼煽動（冷處理/適可而止）
唔好按中共劇本行

香港人好撚有質素

818 會唔會血腥鎮壓?

機場都要行入去同行出去啦，
818多人就逼上街行，邊到行入去同行去邊走就自己決定囉

能放能收香港人加油

只要唔好俾到佢有理由 大家坐定定 佢點都冇用啦

坐爆遊行路線

岩，劇本一早寫好左，但唔可以比佢成功
香港人仲好叻執生

冷處理鬼同共諜 記得理性d 打人同煽動嘅全撚部都有問題

咁玩又得唔得呢？一定要照叫愈多人出黎愈好，然後唔好出馬路，全部人塞爆行人路‘排隊’入維園，向西就紀利佐冶，軒尼斯，金鐘道，德輔道中，向東就銅鑼灣道，英皇道行人路咁排大隊式塞落去。記得唔好出馬路呀，大家好守法架。

懷疑只要有五十萬人已經可以塞爆成個香港島既行人路，

變相幫全港島星期日罷市

Agger

記得唔好出馬路呀，幫手排隊填爆柴灣至西環全香港既行人路

其實佢有無理由都鎮壓, 根本唔理其他市民嘅性命
不過點都會出嚟

等埋民陣上訴同公佈先啦

維園爆左 就繼續坐出去咩都唔好做 準時走

當然會開心share

民陣睇下依個post 啦

各自係中環行去維園，咁咪一9樣

記得坐行人路好啦
如果唔守法出左馬路清場就罷唔到市啦

由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

住港島嘅可以由屋企行路到維園

我去行下街，累就坐下得唔得

btw其實理9 得佢啦

能收能放

818坐爆港島
幾好幾好

倒灌維園！

借位

816全城㩒美金！唔係㩒港紙

屌你老味係㩒美金！唔係㩒港紙！㩒美金！唔係㩒港紙

【816大擠提】解釋㩒港紙、兌美金分別

就算上訴成功，遊行都要和理非

點解連民陣大遊行，港共政府都出反對通知書？

其實好簡單，原因有三：

1.中共就係想示威者有更多黑材料俾官媒去炒作、煽
動上邊班大陸憤青。俾中共之後大勢所趨咁拎正旗
號出解放軍。

2. 港共政府睇死勇武手足。政府同班狗都知道大家一定唔會淨係安於集會，會遍地開花，流水式示
威。咁就正中港共下懷，又可以分散勇武手足嘅力
量，好容易就逐個擊破。拉曬勇武嘅邊個出嚟 更
加未講班警察依家人手充足，同班武警互相補足。

3. 港共政府睇死和理非手足。依樣唔多講，大家都知出得反對通知書就係嚇和理非手足冇遊行得集
會，已經令好多和理非手足卻步。第二日報紙就話
少咗人支持示威者，我地吹大雞變出醜

大家有眼睇啦！中共就係驚革命之風吹到上去，各地都反佢一發不可收拾 所以大陸國家機器已經開始抹黑我地，話我地200萬人都係港獨，恐怖份子。

818個日到時一定有俾機場更多嘅 付國豪 有更多嘅鬼。抹黑我地，煽動我地情緒。
其實大家我地已經冇得再錯！錯一步就真係粉身碎骨

咁我哋點算呀有咩可以做
我有小小諗法：
1. 大家出得去嘅想贏嘅就要有共識

首先，要共識依次遊行嘅性質：
見好多post都話以武制暴要要靜一排先！等到外國做野，唔好俾外國覺得我哋太過份。所以818要終極和理非，好似公務員集會咁！如果真係咁做，真係要盡快決定好，share比連燈以外嘅聽俾更多人放心去！所以大家要好好地咁傾勇武手足同和理非要傾下～

其次，要有共識點處理捉到嘅鬼同共諜：
呢個交返畀大家諗，出邊好多post都有分享，唔好打人又或者醒目少少 同淨係綁住佢，又或者影晒證據 ！

2. 當日應對方法：坐爆原先遊行所有嘅地方
由維園到原先遊行終點，到時大家肯定好多人有咩可能唔坐出街班狗傻仔夠薑咪對班坐喺度大眾市民射tear gas 囉 加上我地時間過咗就走！最後中共政府想影嘅所謂暴力冇，相反世界各地見到嘅係我哋武力係可以能收能放

可能上邊諗得過於樂觀但都係想帶個諗法比大家 大家一齊諗下同分享下應對方法

方便大家

大家可以由西面中上環，又或者東面太古鰂魚涌，喺行人路上行去維園，沿途慢慢行，欣賞香港街景，但必須在行人路上，不堵路，當有一百萬人喺行人路上行街，黑警有咩藉口驅散？

要決定左個日係咪堅決和理非先
決定左再宣傳
先有機會重視一百萬人

班和理非怕好似星期一機場咁，傳出清場流言，搞到爭相離開散水...

再唔做，我敢講818開始，我地就兵敗如山倒。

行到就行啦，行唔到咪坐下等到行到先行囉

要好似公務員集會咁

我自從721之後無再出過，真係怕咗班黑警，比佢哋嘅暴力嚇怕。
但係今個星期日一定去維園和理非集會。

[緊急分析]法！不！責！眾！

好認同嗰日和理非足全日比佢睇。
818班狗真係睇死班人最後點都遍地咪照反對囉
反對咗第二日警記講咩都我哋死，
個警記做show比啲藍絲同紅媒睇咋嘛

理得佢集會定遊行，照去咗集會先。
夠和平未啊黑狗？
我哋係人多啊坐出界冇計㗎喎
你估係你啲撐警集會啊？坐極都唔滿
屌我都咁講，真係唔想見到有手足再被拉
屌佢死黑狗前面612 721 811都未找清條數
我真係真係唔想再加多個數字了

大家幫手和理一日先啦
開埠以來百萬人塞爆港島行人路+港島罷市肯定又上國際頭版

認同個日點都唔可以勇武 要抖返日先
818要迫爆人 坐到去柴灣

share 畀屋企嘅廢老啦！！
P牌推唔到啊幫幫手
【文宣】畀廢老睇

東面有可能會比福建佬搞事

推推推

贊成坐出街

一定要多人！

坐定定，企滿佢

勇武都可以和理非

文宣！要大量

集會唔遊行一樣做到曬馬嘅效果!
所以大家818一定要出嚟!!

你都識講一定有鬼

有鬼又點樣和理非到呢

係 我指勇武既行為要暫停啫

可以點樣應付鬼搞事然後瀨落示威者度

死線之後機場升級！到時一定塞到出東涌

其實大家冷靜坐低就會得返佢一個吠

所以大家一定有共識 有鬼時要共識冷處理 捉到之後點處理 依d大家都未傾好

如果有鬼咪合力制服佢然後打999, 合法自衛唔算暴力

721 811 817教協遊行 818民陣和理非遊行

跪求勇武今次信返和理非一次咁多

係制服！大家一定唔好行刑唔好俾位中共入

逼爆天后北角站就自動變遊行

堅決和理非!!!!!!!

冷處理 請佢走

行咗出馬路俾人清點算？

啲防暴見你非法集會衝過嚟拉你點算？

有支那鬼搞事點算？

企喺度俾佢拉/打？唔起任何防線？

我夠知答案一定係走，但咁多人總有人走唔到，係咪唔洗預備？

我知大家想100%和理非到，我都想，但我一諗就有好多機會有衝突

其實唔係信唔信問題 係大家合力做場公關show 俾人睇到香港人可以能收能放 收中共抹黑皮

企行人路 諗下都覺得好壯觀

贊成終極和平一次

做得鬼嘅一定唔會冷處理到，佢一定會做到好盡辣㷫身邊嘅所有人。而當時係身邊嘅人好難會冷靜到。

大家記唔記光復元朗？

事前大家吹到要和理優，事實上各位手足都好合作（我自己連gear都冇帶）

最後呢？啲狗四點幾就出嚟話非法集會要清場，狂射催淚彈，跟住事後連登好多人屌啲前線唔be water

如果818同樣發生咁點？係咪個責任又喺前線度？

合力制服佢 + 揾人拍片然後打999

齋集會其實都唔係大問題
集會乖乖地坐
坐坐下唔夠位
咪繼續排開去坐
呢樣係警方嘅責任

有鬼咪有得佢鳩叫
個個坐晒喺度
得兩三個企喺度搞事
諗都知道有幾突兀

最緊要行出嚟沉住氣
唔好俾人睇死我地團結唔到

留意鬼一定會一群行動

機場嗰次都係合力制服，咪又係有狗清場，咪又係會有衝突發生，其實避唔到

所以勇武今次真係要忍一忍手，唔好忘記共狗好撚希望武警入城因為佢哋其實係諗緊點樣保住十一。

1.有巴打話淨坐行人路 依樣要傾下 佔路定行人路
2. 咁集會真係太多人 有咩辦法！
3. 有支那鬼唔好打佢 制服佢 影俾傳媒睇

從來都信，都有跟，點解大家仲唔明個決定唔喺我地度

深水埗燒街衣都狂射催淚彈呀

今時今日仲打999我驚你引啲狗入嚟仲亂呀

其實係好難 所以其實要定下唔行行去狗防線前嘅共識

一制服佢就會反抗，鏡頭前已經夠料俾共狗係大陸播，然後出師有名。818將會係好撚險嘅一場仗。

我地係坐！係集會 唔走唔行唔企

點樣行人路呀大佬

事實上呢三樣都唔係我地控制到

但有人打佢呀ma 我諗冷處理最好 共媒又冇黑材料影到到

無左「遊行」，政府就大條道理話：10萬和平集會人士「坐滿」維園，數千暴徒堵塞道路，反政府人數大幅降低；一來可以大幅無視反政府人數，二來可以將和你非同勇武區分，三來可以名正言順「驅散」各區各種形式「暴徒」

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

有巴打話坐行人路 其實又真係好好諗頭

612 721 811

啱呀

其實我好懷疑覺得可以完全和平到嘅人，佢地平時出過幾多次現場

你出得多就知有衝突係好容易，好多時唔係我地自己主動

我唔係唔贊成和理非到極致，但要睇現實有冇可能

唯一解決方法：用人數踩冧港島、癱瘓成個西環至北角！！！！！！

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

坐行人路方案有冇可能？

終極和理非

係！我都係太樂觀！我諗大家要對每一件事有共識先！最後個日現場點 睇大家有冇決心有耐性咁能收能放

支持坐爆

主動辣㷫人實在太撚容易，埋嚟推9你屌9你甚至再拿渣啲去搞弱質女流實大把人睇唔過眼，嗰時鬼已經任務完成收工收錢

其實難得民陣空餘時間搞 大家真係要珍惜

和理非坐爆佢

咪200萬人去維園

所以應該有共識真係為香港好就唔挑釁！要出得黎有曬共識！

721 811！終極和理非

文宣呀！

Up

屌 班狗錯有錯著 集會仲好過遊行 和理非會放心d 衝突都少d 大家冷靜處理 一沖出黎話邊到邊到要開打 咩要整防線 大家唔好理

沿路坐出街係咪會變佔港島

推818共識係絕對和平！

有共識都冇用

去得多就知現場有好多啲mk仔女唔係太控制到自己情緒

成日見佢地同自己人嘈交，何況敵人

都係果句，我絕對支持818和理非，但真係好難，我純粹講啲現實問題出嚟

照出，企/坐爆條街

個巴打就係話塞路又話會非法集會 所以坐行人路終極和理非到爆

有鬼都唔洗捉、唔洗理佢地，等佢地自己on99係度做show

大家保持和平，佢地奈你唔何，相反佢哋仲會自己出醜

唉 唯有大家冷靜嘅拉住大家 將所有可以引發衝突嘅減到最低 樓主我盡人事了大家冷靜加油

啱！自爆 記得唔好行刑啊屌 聰明少少

大家坐完好散
翻屋企 下埸遊行遍地開花 流水抗爭

818不衝 不圍 不挑釁 能收能放 坐爆香港

大家記得水撥隊長嘛？

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

大家唔好驚左 坐爆行人路

支持
呢個係我地現階段要做既野
中共係想lable我地做恐怖分子
咁佢就大條道理打壓

大家跟我講

如果發現有人行跡可疑，處理方法可唔可以係人牆圍大圈？應該會好過813機場咁迫住佢，避免混亂。圍好之後除非佢動武如果唔係應該走唔甩，呢個時候就可以一句一句咁問清楚佢係咩身分。再之後點處理我就俾唔到意見。

但有一個問題，如果有人襲擊示威者，咁係咪應該以自衛制服、避免對雙方造成更多傷害為主？

啱 只要有勇武心 之後都會繼續

坐爆維園
維園冇位就去商場坐低睇live

原來自衛制服上面講左，我無問題啦。

好建議！如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者 大家覺得點？

排到入維園，迫爆行人路

唔佔馬路 齋坐行人路
夠鐘就散場

如果有人先打示威者 咁當然係自衛先啦 但係記住唔好濫用刑 俾中共再有口實 有抹黑材料

成功既話一定好正

全部齋坐 一有人話要整roadblock就知咩料啦

大家一定要乖
8.18真係邊個衝 邊個係鬼

總括大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：唔佔馬路 齋坐行人路

夠鐘就散場 下次再遍地開花

推
唔比行咪坐爆港島

係

818 新香港

總括大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：唔佔馬路 齋坐行人路
記得戴定口罩 同頭盔

夠鐘就散場 下次再遍地開花

有巴打咁講 大家點諗

Must push

721 811

總括大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆香港

今時今日都仲有人講中共會出解放軍

有冇諗過好似南北韓咁 無限loop 啲中共唔想聽到嘅事實岀黎俾大陸人聽 eg 64/ 文革

值得討論

我諗其實都要諗下嘅～中共寧願為左鞏固權力 而不惜一切都要維穩 歴史上佢真係做過同做得出

如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者 大家覺得點？

但818個日會有大陸人？

兩個字

照行

總括大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者
4.夠鐘就散場 下次再遍地開花

有位就行 前面冇位就坐

可參考
［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

排隊入維園

Pish

支持

借個位用下

［幫手推］點解咁少人講，818全世界出嚟！！！

推
818邊個勇武一撚定要㩒住佢

入唔到就坐行人路 連住咁去入商埸

單日佔領 由集會地開始坐 坐到冇位爆到上中環 個場面夠氣勢

816

啱 都可能係鬼 大家到時冷靜 冷靜再冷處理

忍啊！當日一齊和理非！

好撚正 坐撚爆香港

捉到鬼，大叫記黎者，記者訪問下佢得吾得

攞

其實唔單止為818.
係為以後既集會遊行.

一齊坐依個動作可以connect 返5年前 個畫面會打動到人

只有法庭禁制令才可禁制遊行,差佬係無權禁制遊行

前線有唔少手足情緒好易激動
一定要叫佢冷靜

冷靜嘅手足多一個 已經多好多 大家理性巴絲記住睇住身邊人

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

多人到入唔到去，只好一直企出街囉！

總括大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市
4.夠鐘就散場 下次再遍地開花

企會攰㗎 帶張凳仔一齊坐la

都係，一把年幾，坐低好啲！

最擔心警犬又扮勇武攪事
我建議今次勇武真係要休息，當日邊個攪事就一定係鬼!

一定要夠多人

推

721

811

818

勇武都可以做和理非 班狗要搞事都冇用 大家坐喺度 粒聲唔出 睇佢哋出醜

但係怕唔怕北角福建佬攪事

其實搞事唔一定係鬼 可能係有啲衝動嘅巴打 大家未確定好之前 唔好惡左先 圍個大圈 等記者黎度 check清楚先 係狗或者支那媒 到時再制服佢 影證據

其實應該避！

總括大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌
6.夠鐘就散場 下次再遍地開花

民間記者會可否幫推一下818遊行立場？

啱！同埋應該講清楚共識 有咩做得有咩唔做得

Only 依一次次

改去添馬公園集會

証明示威多過撐警

過日有撐狗大會？

鳩坐，或去機場睇戲購物，睇飛機

推
----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊
我會一生罷買國貨 直至支爆

飛架drone過去、咩都睇哂

在維園鳩坐完，再到機場睇戲購物和接機

好希望可以做返一次69同615嗰個震撼畫面。過百萬人嘅和平訴求，感動全世界。

仲有見身邊有衝衝子情緒激動要重覆天琦金句呀

要文宣了了

分析大家可以點應對818反對通知書

大家入黎傾下 好多巴絲有諗法！

———————————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌
6.夠鐘就散場 下次再遍地開花
———————————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

定時更新 樓主想收集大家意見歡迎提出建議同批評

呢個方法幾好👍🏻

分析大家可以點應對818反對通知書

大家入黎傾下 好多巴絲有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有巴打提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐。
6.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

818遮打花園集會見 純和理非

突然醒起劉細良提過，當年64屠城之前，長安大街突然有堆軍火出現左，當日真係要小心所有可疑物品，唔好比人插贓嫁禍...

其實我諗 上次塞爆機場果班坐底都會出黎

到時見 係和理非手法示威！勇武都可以做和理非

收到

一定要冷靜冷靜 唔好再好似812機場咁 人多係雙刃刀 人多我地可以有人數優勢 但同時一慌張就會好亂 就算你幾和理非都好出得嚟就要同自己打定最壞打算 點樣防止恐慌就係要克服你既恐慌 有乜突發事出現或者有鬼都好 試下捉住隔離嗰個 一齊分擔 係捉既過程將你既恐懼轉移注意 唔好因爲緊張亂講野 唔好因爲緊張亂信人

同意，同我個post一樣

建議文宣組多宣傳：
- 齋坐齋企都可以塞爆港島
- 唔怕悶唔好走，一齊傾偈
- 怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear

818係要show團結，冇得行就坐爆維園，唔夠坐就坐爆港島

-分享自LIHKG討論區

回覆加張圖保平安

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓
6.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. - 出得嚟就要同自己打定最壞打算
- 要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
- 唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
8.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

我見有人玩 請廣傳 叫人玩終極和理非唔好帶裝

咁做非常伏
萬一又玩放題
到時候人踩人都似

怕影大頭就cap+超+口罩，唔上gear 要囗罩同頭盔

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

818 和理非同樂日
支持勇武手足化身1日和理非

大家加油

818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

818 維園見

推 實事post

好大機會有鬼帶頭衝
大家要冷靜

有咩意見可以講 我記低

大家見到有一班人帶頭衝 知咩料啦

由金鐘行去維園

有冇民間記者會講下

有呀！有提及！

有咩拉住手足唔好衝動

總之邊個衝就拉住！之後再問清楚係定鬼手足就叫佢冷靜啲 支那媒同鬼就制服佢 影晒啲證據

推到核爆推到核爆推到核爆

大家推下下

Push.

和平集會 唔好俾位黑警正苦入

贊成終極和理非，原因： 持久戰就好似吹氣球，一直吹會好快爆，要鬥耐就要吹下氣又放下氣，原理同敵進我退一樣。加上滲透問題未諗到有效解決辦法，所以現在係氣球該放吓氣嘅時候。

如果呢個係共識的話，我地可唔可以鬥諗有乜pk 嘅挑機方法，列晒出來諗定用咩方法同底線應對？
e. g.
1. 挑機： 鬧你係曱甴、言語羞辱你
應對： 忍、唔理佢

2. 挑機：出黑幫，搵女仔埋手
應對： ??? (街坊式起勢鬧走佢？)

3. 挑機： 狗舉旗，話係阻街非法集結
應對： ????

利申：和理非，一直只做後面support﹐只係得口頭鬧走藍絲嘅經驗

同中共班pk 你知嗰班大陸憤青架啦

1. 可以忍？
2. 有講到上面 818唔去高危地方
3. 坐係行人路 叫咗好耐冇法律巴絲講下

人手一張平反六四之類既標語一捉到大陸鬼就happy合照

[討論] 818民陣大遊行 有無可能全民眼罩？

有防具帶定防具，和理非方式都帶3M眼罩表態，大家點睇？

0 gear
純集會
阻止任何人帶頭非法遊行 (或自己等集會完結先做)
今次目的得一個 就係要計到一百萬個人頭

對方就係想 計唔到人數 幾十萬 定一百萬
一非法遊行 警方出tg 就會有人走 有人中途唔出黎

坐爆818

818和平 如果無回應就 街頭見
818啊唔衝 唔代表之後無得衝

屌係d大公報面前

都得！但有冇咁多！

維園一定爆人 其餘人會上街遊
一定有黑幫/內地人/南亞做野
最大可能係加埋黑警混入示威者爆發前線衝突
傷亡後警方首先會話係非法集結
再告跟住衝既人暴動
甚至好多無辜既人都會照拉
（告唔入都唔緊要 會照拉）
目的係震懾和理非 令佢地之後唔敢再出
日後次次遊行都不再發不反對通知書
今次好撚關鍵 係無大台各有各做既考驗
最好黎一次終極和理非 勇武休息一天
話俾和理非知我地對之前既道歉係有所行動
另外因爲正苦冇發不反對通知書
人數可能明顯減少
當日不勇武可以令和理非較安全同放心
下次再唔發不反對通知書
亦可以當例子攞出黎上訴
最重要係10.1前唔能夠勇武冇哂和理走哂

pish

721 811
818 go go go

仲有兩日時間準備，同埋3M眼罩應該無豬咀咁難搵(好似係)

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

樓主休息先大家推post 同寫低意見 我聽日整合 睇下再開新

光復香港 時代革命
公義香港 時代革新

全民應該好難，三罷嗰日同公務員集會嗰晚都超多人 0 gear﹐和理優分分鐘真係連醫療口罩都班唔到個返來

Agger

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

入住酒店嗰班大軍應該走咗掛？！

推。終極和理非

聽過勇武想帶頭行馬路 人多又密搏警察怕 people stepping people 唔射tg
或特登想佢射?
但好有機會少人出席左

其實應該諗 我地想聽日a1或外國媒體報點既標題
一百萬人反送中集會？
幾十萬人遊行？
香港失去集會自由？
定其他？

啱呀其實都驚有冇勇武手足入嚟講下！

有錢幾時落都得la

我都想入場集會，奈何太多人，惟有就地在銅鑼灣、天后坐低囉

唔ok
我圍內班和理非，合法集會完結就會返屋企!

我諗當日真係行完返屋企

同意

完全正確!

分析大家可以點應對818反對通知書

入黎傾下 好多巴絲對818有諗法！

—————————————————
總括post入邊大家意見：
818不衝 不圍 不挑釁 不設防 能放能收 坐爆維園

有手足提出：

1.唔佔馬路 齋坐行人路（坐行人路唔係非法集會？有冇法律手足講下）

2.記得戴定口罩 同頭盔或帽，保護自己
全世界帶眼罩

3.如果有人行跡可疑 就示威者手鏈圍大圈 圈入面就記者同幾位勇d嘅巴打 如果冇野大家唔會驚 如果有野就制服佢 搵證據 俾記者

4. 維園冇位就坐係沿途商埸門囗， 一齊睇live 順便幫人哋罷市

5. 避開坐爆之前同黑社會發生衝突嘅位置，避免引起衝突，恐慌

6. 無論所有交通工具都金鐘落，行去維園，行唔到就坐

7. 64當年有軍火隨街放，大家記住唔好拎同點！唔好俾藉囗中共鎮壓

8. -出得嚟就要同自己打定最壞打算，無論咩人都係
-要克服你嘅恐慌 有突發事出現，
同隔離嗰個一齊分擔
-唔好因爲緊張亂講野，唔好因爲緊張亂信人
9.夠鐘就散場 下次再遍地開花
——————————————————

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

818
823

我覺得可以帶定Gear，但如非緊急關頭都唔好攞出黎。
今次8.18可以照遊行，但絕對禁止任何暴力衝擊/封路。咁樣輿論就可以比政府壓力，而且可以賺返哋民心，贏哋民意。

Cant Agree More!!!

快share

唔使諗太多，只需要合法前往集會地點!
條街多人行唔到咪停住度停囉
就係咁簡單

當日只有一個目的，和平集會!
完咗就散，唔好節外生枝!

照行，人多，想點就點，戴口罩，行完即散，唔比佢捉人

點解要行出馬路?
去緊維園合法集會，拉乜?
佢攪事咪佢俾人拉，唔使理佢
無啦啦邊個打你? 起乜野防線?

唔好企佢身邊，大家一齊散開，一齊影住佢
等佢自己一個癲，自然會收皮
自問真係eq低嘅，真心唔好出，呢次唔衰得

有隻鬼負皮你

818 推

建議坐爆行人路 唔好出馬路 盡顯大家和平守法

好多香港人都以唔同方式企左出黎，保護我地既屋企，818 到你啦！
香港人！一齊行落去！

source

借個位

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

721 811 818